好多人話唔好岀黎 有伏 我想講幾句比你地班陰謀撚聽

好多人話唔好岀黎 有伏
你地有無諗過所謂嘅伏就係你自己

有人話尋日無狗佈防 任人破壞
我想問你咁突發(即日下午宣布)嘅事 你係狗嘅話你會將個防佈係邊？
18區都開花你覺得警力真係應付到？
先唔講每次佈防都要先預計當區人數、嚴重程度、地型，你要知道香港人依加已經會反抗，唔再係打唔還手，每次唔可以草率派幾十個人就清到場

尋晚有去自己區嘅手足應該知道自己區有幾多人、玩到幾大、戰意幾高。

我真心想知如果比你佈防你會點做，我剩係知現場同連登氣氛好唔同，希望有冷氣軍事指教下小弟。

光復香港
時代革命
不只是口號

推

推到有人睇到

連登已死

睇到宜家戰意真係好高

岩啊

認真post 無人理
風向post上熱門
屌你老母！

死左好耐啦連登

塞到成街巴士係一個原因，唔通黑警學我地行路咩

連登比中共三毛入滲透了

屌

你再大肆破壞
好多和理非頂唔順
尤其因經濟差被裁員嗰啲
民順逆轉就收檔

奠都已經踐踏咗香港
衝衝子再加多腳都唔知點死

今日出去衝其實有咩實際效果

只係俾機會政府再出賤招

根本自己嚇自己既道理